娜姐 + 雞蛋妹

娜姐 + 雞蛋妹第一次一齊演出呀

睇錯周秀娜+雞扒妹

娜姐個頭做乜鳩
老左10年

波姐返咗香港咩

我都係，一click入去，屌，上一頁。

但兩個都離開左unwire了

我全條片都冇聽過佢講乜，淨係睇住咗...

娜姐呢D 應該好砌到仆街

有雞蛋妹做埋model 個宣傳好抵

btw

想同她炒飯

影得好靚